車仔麵黎講油麵豬紅豬腸一定係膽黎

不服來辯

認同

豬腸有時好油
可能我食開垃圾

豬皮呢？

雞翼尖？

豬皮蘿蔔

蘿蔔 豬皮呢

豬腸蘿蔔魚皮餃油麵

真

豬皮豬紅

廚師腸

魚皮餃is a must

就個人而言 唔鍾意食內臟所以不敢苟同

再加埋牛腩
每次都係食呢3寶

識食梗係食公仔麵，腸仔

酸齋

我就粗麵豬紅腸皮
粗麵夾啲個人而言

蘿莉、大腸、豬血先正

豬紅+蘿白+油麵係贍
豬皮/豬腸就睇心情加

用開油麵加米粉做膽

乜撚野就個人而言 依家dse說話考試定去做演講呀ching 唔鍾意食內臟咪直接話我唔鍾意囉屌 講句野都戴哂頭盔

屎尿食晒，食到樓豬咁

牛根 豬大腸 豬紅 河粉 多沙嗲汁

真係冇改錯名